[突發] [直播中] 港獨團體要求外國勢力支持自治

「香港事務香港處理！」
屌你有証有據，班友仲唔係港獨派？

推

拉晒佢地就岩

唔準你咁對呢班港獨人士

推呀
連班口音唔正嘅阿伯都一齊嗌